點睇fujitsu U727

部xps13用左年半打撚左柴
呢部好似講明made in japan

電腦白痴 求評
係咪呢啲價位 寧願買呢部都唔好買macbook pro

咁macbook pro有乜唔好？

啲人成日話macbook pro未必值咁既價錢 性價比低

唔太識電腦 真心想巴打比下意見

呢個spec買dell都係$7000...

要買就好快d買遲下好似成條生產線賣比聯想

Dell真係怕怕地
拎去整 話燒到成塊底版黑左
換底版成四千銀

即係日本仔唔整

同埋睇你係咪要耐用先？？？
依家雖然同以前個qc唔同但都係耐用...
利申：舊時果款係十年先壞

希望耐用

成日拎出街 所以想輕身啲

其實係賣得唔好所以成條生產線賣
以前聯想又係買起sony nb線
除非你去日本買啦遲下...

你拎黎做咩多先？

文書處理 得閒睇下片 上網咋

真係輕既我會用suface起碼個售後好
換全新機
我怕你呢頭買完果頭代理收左皮
有咩冬瓜豆腐都好難搞

如果你有價錢考慮咁就算啦...

你住元朗？

唔係 做咩咁問